

  
 Dcére sa páčilo keď našla tieto kosti. A to ešte na starých koľajách po ktorých ktoviečo kedysi chodilo ... 
  
 Už z diaľky hovorila o tom zvláštnom kríku ktorý je vľavo zelený a v pravo akoby mŕtvy. Keď sme prišli blízko,vedeli sme že ide o dva kríky s rôznym časom pučania. 
  
 Viki hovorí "oci, srnky!" ... Pomyslel som si že čo to trepe, tak blízko mesta na poli asi nie ... Chcel som v nich vidieť psov, ale keď som pozoroval ako skáču a ich biele zadky - zrkadielka, musel som váhavo pripustiť že možno ide o srnky. To som ale na sto pro videl až doma v PC. 
  
 Zavetrili nás 
  
 Waw, tak blízko mesta sa strieľa? No možno že len na zajace .... 
  
 Dcéra Viki sa zľakla a zajac ešte viac. No tak zajačina je ozaj chutná ... 
   
  
 Domov zajačika .... 
   
   
   
   

